# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-09 20:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\pickarooms\settings.py:154
msgid "English"
msgstr "English"

#: .\pickarooms\settings.py:155
msgid "French"
msgstr "French"

#: .\pickarooms\settings.py:156
msgid "German"
msgstr "German"

#: .\pickarooms\settings.py:157
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

#: .\pickarooms\settings.py:158
msgid "Chinese"
msgstr "Chinese"

#: .\pickarooms\settings.py:159
msgid "Italian"
msgstr "Italian"

#: .\pickarooms\settings.py:160
msgid "Portuguese"
msgstr "Portuguese"

#: .\pickarooms\settings.py:161
msgid "Arabic"
msgstr "Arabic"

#: .\pickarooms\settings.py:162
msgid "Japanese"
msgstr "Japanese"

#: .\pickarooms\settings.py:163
msgid "Hindi"
msgstr "Hindi"

#: templates/base.html:10
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:11
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: templates/base.html:12
msgid "Check-In"
msgstr "入住登记"

#: templates/base.html:13
msgid "Explore Manchester"
msgstr "探索曼彻斯特"

#: templates/base.html:14
msgid "Awards & Reviews"
msgstr "奖项与评价"

#: templates/base.html:20
msgid "Admin Only"
msgstr "仅限管理员"

#: templates/base.html:22
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: templates/base.html:24
msgid "Admin Login"
msgstr "管理员登录"

#: templates/base.html:35
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有。"

#: templates/base.html:40
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/base.html:41
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: templates/base.html:42
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: templates/base.html:43
msgid "Cookie Policy"
msgstr "Cookie 政策"

#: templates/base.html:44
msgid "Sitemap"
msgstr "网站地图"

#: templates/base.html:45
msgid "WebApp by Henry"
msgstr "Henry 开发的 Web 应用"

# Simplified Chinese translation for home.html
# Translations are mapped to the corresponding lines in the template

#: templates/main/home.html:5
msgid "Home - Pick-A-Rooms"
msgstr "主页 - Pick-A-Rooms"

#: templates/main/home.html:10
msgid "Welcome, Your Stay Starts Here!"
msgstr "欢迎，您的入住从这里开始！"

#: templates/main/home.html:11
msgid "Enter your Booking.com confirmation number to retrieve your check-in details."
msgstr "请输入您的 Booking.com 确认号以获取入住详情。"

#: templates/main/home.html:11
msgid "Enter your Booking.com confirmation number"
msgstr "请输入您的 Booking.com 确认号"

#: templates/main/home.html:15
msgid "Check In"
msgstr "入住"

#: templates/main/home.html:19
msgid "How to Use"
msgstr "使用方法"

#: templates/main/home.html:24
msgid "Step 1:"
msgstr "步骤1："

#: templates/main/home.html:24
msgid "Enter the confirmation number you received during your reservation on Booking.com."
msgstr "请输入您在 Booking.com 预订时收到的确认号码。"

#: templates/main/home.html:25
msgid "Step 2:"
msgstr "步骤2："

#: templates/main/home.html:25
msgid "Retrieve your PIN."
msgstr "获取您的 PIN。"

#: templates/main/home.html:26
msgid "Step 3:"
msgstr "步骤3："

#: templates/main/home.html:26
msgid "Follow the check-in instructions."
msgstr "请按照入住指示操作。"

#: templates/main/home.html:27
msgid "Step 4:"
msgstr "步骤4："

#: templates/main/home.html:27
msgid "Enjoy your stay!"
msgstr "祝您入住愉快！"

#: templates/main/contact.html:5
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/main/home.html:33
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: templates/main/home.html:34
msgid "Whatsapp:"
msgstr "Whatsapp："

#: templates/main/home.html:35
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: templates/main/home.html:42
msgid "Luxury Hotel Room"
msgstr "豪华酒店客房"

#: template.html:36
msgid "Have Questions? Answers Below."
msgstr "有疑问？答案如下。"

#: template.html:40
msgid "Where can I find my Booking.com confirmation number?"
msgstr "我在哪里可以找到我的 Booking.com 确认号？"

#: template.html:42
msgid "Your Booking.com confirmation number can be found in your email amd phone confirmation. You can also locate it by logging into your Booking.com account online. If using a browser, it appears at the top-right (see first image). If using the Booking.com app, it is displayed under your completed booking details (see second image)."
msgstr "您的 Booking.com 确认号可以在您的电子邮件和电话确认中找到。您也可以通过登录您的 Booking.com 账户在线查找。如果使用浏览器，它会显示在右上角（见第一张图片）；如果使用 Booking.com 应用程序，它会显示在您完成的预订详情下方（见第二张图片）。"

#: template.html:47
msgid "Using Browser"
msgstr "使用浏览器"

#: template.html:48
msgid "Booking.com confirmation number on browser"
msgstr "浏览器上的 Booking.com 确认号"

#: template.html:51
msgid "On Booking.com App"
msgstr "在 Booking.com 应用上"

#: template.html:52
msgid "Booking.com confirmation number on app"
msgstr "应用中的 Booking.com 确认号"

#: template.html:58
msgid "What is the property address?"
msgstr "物业地址是什么？"

#: template.html:60
msgid "The property is located at <strong>8 Rylance Street, Beswick, Manchester, M11 3NP, United Kingdom</strong>."
msgstr "该物业位于 <strong>8 Rylance Street, Beswick, Manchester, M11 3NP, United Kingdom</strong>。"

#: template.html:66
msgid "What are the check-in and check-out times?"
msgstr "入住和退房时间是什么？"

#: template.html:68
msgid "Check-in:"
msgstr "入住："

#: template.html:68
msgid "From 2:00 PM"
msgstr "下午2:00开始"

#: template.html:69
msgid "Check-out:"
msgstr "退房："

#: template.html:69
msgid "Anytime before 11:00 AM on the checkout day"
msgstr "退房当天上午11:00之前的任何时间"

#: template.html:74
msgid "How do I get my room access PIN?"
msgstr "如何获取房间访问 PIN？"

#: template.html:76
msgid "Your room access PIN can be found on this site after checkin with your Booking.com confirmation number."
msgstr "使用您的 Booking.com 确认号入住后，您可以在本网站上找到房间访问 PIN。"

#: template.html:81
msgid "Is there parking available at the property?"
msgstr "该物业提供停车吗？"

#: template.html:83
msgid "Yes, free parking is available on the property. Additional paid parking options are nearby."
msgstr "是的，该物业提供免费停车场，附近还有付费停车选项。"

#: template.html:88
msgid "How can I contact support if I need help?"
msgstr "如果需要帮助，我该如何联系支持？"

#: template.html:90
msgid "For assistance, contact us via:"
msgstr "如需帮助，请通过以下方式联系我们："

#: template.html:95
msgid "What is your cancellation policy?"
msgstr "您的取消政策是什么？"

#: template.html:97
msgid "Cancellations depend on the policy selected during booking. Check your Booking.com reservation for details."
msgstr "取消政策取决于预订时选择的条款。详情请查看您的 Booking.com 预订。"

#: template.html:103
msgid "Explore Our Rooms"
msgstr "探索我们的房间"

#: templates/main/home.html:47
msgid "What Our Guests Say"
msgstr "我们的客人怎么说"

#: templates/main/home.html:51
msgid "Booking.com Traveller Award 2025"
msgstr "Booking.com 旅行者大奖 2025"

#: templates/main/home.html:59
msgid "Read More Reviews"
msgstr "阅读更多评价"

#: templates/main/about.html:5
msgid "About Us - PickARooms"
msgstr "关于我们 - PickARooms"

#: templates/main/about.html:10
msgid "Welcome to PickARooms"
msgstr "欢迎来到 PickARooms"

#: templates/main/about.html:11
msgid "Seamless check-ins, comfortable stays, and a hassle-free experience in Manchester."
msgstr "无缝入住，舒适住宿，曼彻斯特无忧体验。"

#: templates/main/about.html:17
msgid "About PickARooms"
msgstr "关于 PickARooms"

#: templates/main/about.html:19
msgid "Nestled in the peaceful neighborhood of Beswick, Manchester, PickARooms is designed for travelers who value convenience and comfort. Whether you're visiting for business, a football match, or a concert, we ensure a hassle-free experience with our self-check-in system."
msgstr "PickARooms 位于曼彻斯特安静的 Beswick 社区，专为注重便利性和舒适度的旅行者打造。无论您是来出差、观看足球比赛还是参加音乐会，我们的自助入住系统都能确保您拥有无忧体验。"

#: templates/main/about.html:24
msgid "PickARooms Property"
msgstr "PickARooms 住宿"

#: templates/main/about.html:25
msgid "Smart Check-In"
msgstr "智能入住"

#: templates/main/about.html:26
msgid "Use your phone number to receive a secure PIN and access your room in seconds."
msgstr "使用您的电话号码接收安全 PIN 码，并在几秒钟内进入您的房间。"

#: templates/main/about.html:30
msgid "Comfortable Room"
msgstr "舒适房间"

#: templates/main/about.html:31
msgid "Modern & Cozy Rooms"
msgstr "现代化且舒适的房间"

#: templates/main/about.html:32
msgid "Enjoy premium linens, spacious beds, and stylish interiors for a relaxing stay."
msgstr "享受优质床单、宽敞的床铺和时尚的室内装饰，度过轻松的住宿体验。"

#: templates/main/about.html:36
msgid "Kitchen Area"
msgstr "厨房区域"

#: templates/main/about.html:37
msgid "Fully Equipped Kitchen"
msgstr "设备齐全的厨房"

#: templates/main/about.html:38
msgid "Prepare meals in our modern kitchen, stocked with essentials for your convenience."
msgstr "在我们的现代化厨房中准备您的餐点，厨房配备基本用品，方便您的使用。"

#: templates/main/about.html:43
msgid "Meet Your Host"
msgstr "认识您的房东"

#: templates/main/about.html:46
msgid "Henry, PickARooms Host"
msgstr "Henry，PickARooms 房东"

#: templates/main/about.html:47
msgid "Hi, I’m Henry, a Full Stack Developer and passionate host. My background includes eCommerce development, an appearance on BBC's Dragons' Den, and a love for travel."
msgstr "您好，我是 Henry，一名全栈开发者和热情的房东。我拥有电子商务开发经验，曾登上 BBC《龙穴》(Dragons' Den) 节目，并热爱旅行。"

#: templates/main/about.html:48
msgid "PickARooms was built with the goal of making check-ins effortless and stays more enjoyable. Whether you're in Manchester for work, leisure, or a game at Etihad Stadium, I strive to make your experience smooth and memorable."
msgstr "PickARooms 的建立旨在让入住变得简单，使住宿更加愉快。无论您是因工作、休闲还是观看曼城主场比赛来到曼彻斯特，我都会努力让您的体验流畅且难忘。"

#: templates/main/about.html:53
msgid "Explore Beswick & Manchester"
msgstr "探索 Beswick & 曼彻斯特"

#: templates/main/about.html:54
msgid "From sports stadiums to cultural attractions, everything is just a short walk or ride away."
msgstr "从体育场到文化景点，一切都在步行或短途车程范围内。"

#: templates/main/about.html:58
msgid "Etihad Stadium"
msgstr "阿提哈德球场"

#: templates/main/about.html:59
msgid "Watch Manchester City FC live or take a stadium tour to explore the facilities."
msgstr "观看曼城足球俱乐部的比赛，或参加球场之旅，探索其设施。"

#: templates/main/about.html:63
msgid "Co-op Live Arena"
msgstr "Co-op Live 体育馆"

#: templates/main/about.html:64
msgid "Enjoy concerts and world-class events at the UK’s largest indoor arena."
msgstr "在英国最大的室内体育馆享受音乐会和世界级活动。"

#: templates/main/explore_manchester.html:10
msgid "Discover the Best of Manchester"
msgstr "发现曼彻斯特的最佳景点"

#: templates/main/explore_manchester.html:11
msgid "Uncover the city's top attractions, dining spots, and cultural landmarks."
msgstr "探索这座城市的顶级景点、美食餐厅和文化地标。"

#: templates/main/explore_manchester.html:16
msgid "Top Attractions"
msgstr "热门景点"

#: templates/main/explore_manchester.html:19
msgid "John Rylands Library"
msgstr "约翰·赖兰兹图书馆"

#: templates/main/explore_manchester.html:20
msgid "A neo-Gothic masterpiece housing rare books and manuscripts. A must-visit for history and architecture enthusiasts."
msgstr "一座新哥特式建筑杰作，收藏着珍贵的书籍和手稿。历史和建筑爱好者必去之地。"

#: templates/main/explore_manchester.html:25
msgid "Home to Manchester City FC. Take a stadium tour to explore behind the scenes of this iconic sports venue."
msgstr "曼城足球俱乐部的主场。参观体育场，探索这座标志性体育场馆的幕后故事。"

#: templates/main/explore_manchester.html:29
msgid "Science and Industry Museum"
msgstr "科学与工业博物馆"

#: templates/main/explore_manchester.html:30
msgid "Delve into Manchester's industrial past with interactive exhibits and historical artifacts."
msgstr "通过互动展览和历史文物深入了解曼彻斯特的工业历史。"

#: templates/main/explore_manchester.html:34
msgid "Manchester Museum"
msgstr "曼彻斯特博物馆"

#: templates/main/explore_manchester.html:35
msgid "Home to one of the UK’s most extensive collections of natural history, archaeology, and anthropology, the Manchester Museum offers a fascinating journey through time."
msgstr "收藏着英国最丰富的自然历史、考古和人类学藏品之一，曼彻斯特博物馆带您踏上一场穿越时空的奇妙旅程。"

#: templates/main/explore_manchester.html:40
msgid "Culinary Delights"
msgstr "美食体验"

#: templates/main/explore_manchester.html:43
msgid "Vermilion"
msgstr "Vermilion"

#: templates/main/explore_manchester.html:44
msgid "An opulent dining destination offering a fusion of Asian and world cuisines, known for its striking decor, exotic cocktails, and immersive fine dining experience."
msgstr "一家豪华餐厅，融合了亚洲与世界各地的美食，以其华丽的装饰、独特的鸡尾酒和沉浸式高端餐饮体验而闻名。"

#: templates/main/explore_manchester.html:48
msgid "Curry Mile"
msgstr "咖喱一条街"

#: templates/main/explore_manchester.html:49
msgid "Experience a mile-long stretch of South Asian restaurants offering a variety of flavorful dishes."
msgstr "探索长达一英里的南亚餐馆街，品尝各种风味浓郁的美食。"

#: templates/main/explore_manchester.html:53
msgid "Mackie Mayor"
msgstr "Mackie Mayor"

#: templates/main/explore_manchester.html:54
msgid "A bustling food hall housed in a restored Victorian market, featuring diverse food vendors."
msgstr "一座位于修复后的维多利亚市场内的繁华美食广场，汇聚多种美食摊贩。"

#: templates/main/explore_manchester.html:58
msgid "63 Degrees"
msgstr "63 Degrees"

#: templates/main/explore_manchester.html:59
msgid "A chic French restaurant offering exquisite Parisian-inspired dishes, fine wines, and a cozy yet elegant atmosphere in the heart of Manchester’s Northern Quarter."
msgstr "一家时尚的法式餐厅，提供精致的巴黎风味菜肴、优质葡萄酒，并在曼彻斯特北区营造出温馨而优雅的氛围。"

#: templates/main/explore_manchester.html:64
msgid "Shopping Destinations"
msgstr "购物目的地"

#: templates/main/explore_manchester.html:67
msgid "Manchester Arndale"
msgstr "曼彻斯特阿恩代尔购物中心"

#: templates/main/explore_manchester.html:68
msgid "One of the UK's largest shopping centers, offering a wide range of retail stores and eateries."
msgstr "英国最大的购物中心之一，拥有众多零售商店和餐饮选择。"

#: templates/main/explore_manchester.html:72
msgid "Trafford Centre"
msgstr "特拉福德中心"

#: templates/main/explore_manchester.html:73
msgid "A grand shopping and leisure complex with unique architecture, shops, and entertainment options."
msgstr "一座宏伟的购物和娱乐综合体，拥有独特的建筑风格、商店和丰富的娱乐设施。"

#: templates/main/explore_manchester.html:78
msgid "Cultural Experiences"
msgstr "文化体验"

#: templates/main/explore_manchester.html:81
msgid "Northern Quarter"
msgstr "北区"

#: templates/main/explore_manchester.html:82
msgid "A trendy district known for its street art, independent shops, and vibrant nightlife."
msgstr "一个以街头艺术、独立商店和活力四射的夜生活而闻名的时尚街区。"

#: templates/main/explore_manchester.html:86
msgid "The Whitworth"
msgstr "惠特沃斯美术馆"

#: templates/main/explore_manchester.html:87
msgid "An art gallery set in a park, showcasing a diverse collection of artworks in a serene setting."
msgstr "一座坐落于公园中的艺术馆，展出各种艺术作品，为您带来宁静的艺术体验。"

#: templates/main/explore_manchester.html:92
msgid "Map of Manchester"
msgstr "曼彻斯特地图"

#: templates/main/contact.html:5
msgid "Contact Us - PickARooms"
msgstr "联系我们 - PickARooms"

#: templates/main/contact.html:10
msgid "Get in Touch"
msgstr "联系我们"

#: templates/main/contact.html:11
msgid "Need assistance? The best way to reach us is via phone, email, or through Booking.com and Airbnb messaging."
msgstr "需要帮助？联系我们的最佳方式是通过电话、电子邮件或Booking.com和Airbnb的消息功能。"

#: templates/main/contact.html:16
msgid "Our Location"
msgstr "我们的地址"

#: templates/main/contact.html:18
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/main/contact.html:20
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/main/contact.html:26
msgid "Send Us a Message"
msgstr "给我们留言"

#: templates/main/contact.html:28
msgid "Your message has been sent successfully!"
msgstr "✅ 您的消息已成功发送！"

#: templates/main/contact.html:31
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: templates/main/contact.html:32
msgid "Enter your name"
msgstr "输入您的姓名"

#: templates/main/contact.html:34
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/main/contact.html:35
msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件"

#: templates/main/contact.html:37
msgid "Your Message"
msgstr "您的留言"

#: templates/main/contact.html:38
msgid "Write your message here..."
msgstr "在此处输入您的留言..."

#: templates/main/contact.html:40
msgid "Send Message"
msgstr "发送留言"

#: templates/main/contact.html:46
msgid "Find Us"
msgstr "找到我们"

#: templates/main/about.html:31
msgid "Manchester Piccadilly Station"
msgstr "曼彻斯特皮卡迪利车站"

#: templates/main/about.html:31
msgid "Your gateway to transport links connecting Manchester to the rest of the UK."
msgstr "连接曼彻斯特与英国其他地区的交通枢纽。"

#: templates/main/about.html:31
msgid "Dining & Nightlife"
msgstr "餐饮与夜生活"

#: templates/main/about.html:31
msgid "Visit New Islington Marina, Northern Quarter, and Manchester's top restaurants."
msgstr "探索新伊斯灵顿码头、北区及曼彻斯特顶级餐厅。"

#: Template: room_detail.html (Title)
msgid "Room Details"
msgstr "房间详情"

#: Template: room_detail.html (Hero Section)
msgid "Instruction Video"
msgstr "说明视频"

#: Template: room_detail.html (Video Iframe title)
msgid "Room Instructions"
msgstr "房间指引"

#: Template: room_detail.html (Guest greeting)
msgid "Welcome, %(guest_name)s"
msgstr "欢迎, %(guest_name)s"

#: Template: room_detail.html (Room Access PIN header)
msgid "🔑 House & Room Access PIN"
msgstr "🔑 房屋及房间访问PIN码"

#: Template: room_detail.html (PIN not yet available)
msgid "Check-in starts at 2 PM UK time. Your PIN will be available then."
msgstr "英国时间下午2点开始办理入住，届时您的PIN码将可用。"

#: Template: room_detail.html (No PIN message)
msgid "No PIN assigned yet. Contact support."
msgstr "尚未分配PIN码，请联系支持。"

#: Template: room_detail.html (Room Details header)
msgid "🛏️ Room Details"
msgstr "🛏️ 房间详情"

#: Template: room_detail.html (Your Stay header)
msgid "📅 Your Stay"
msgstr "📅 您的入住"

#: Template: room_detail.html (Reservation Number label)
msgid "Reservation Number:"
msgstr "预订号："

#: Template: room_detail.html (Check-In label)
msgid "Check-In:"
msgstr "入住："

#: Template: room_detail.html (From 2 PM)
msgid "From 2 PM"
msgstr "下午2点起"

#: Template: room_detail.html (Check-Out label)
msgid "Check-Out:"
msgstr "退房："

#: Template: room_detail.html (Before 11 AM)
msgid "Before 11 AM"
msgstr "上午11点前"

#: Template: room_detail.html (Access Expires label)
msgid "Access Expires:"
msgstr "访问截止："

#: Template: room_detail.html (No guest assigned)
msgid "No guest assigned to this room. Contact admin for assistance."
msgstr "此房间尚未分配客人，如需帮助请联系管理员。"

#: Template: room_detail.html (FAQ header)
msgid "❓ Frequently Asked Questions"
msgstr "❓ 常见问题"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Property Location question)
msgid "📍 Where is the property located?"
msgstr "📍 该物业位于何处？"

#: Template: room_detail.html (Arrow down)
msgid "▼"
msgstr "▼"

#: Template: room_detail.html (Address text)
msgid "8 Rylance Street, Beswick, Manchester, M11 3NP"
msgstr "8 Rylance Street, Beswick, Manchester, M11 3NP"

#: Template: room_detail.html (Link to Google Maps)
msgid "📍 Open in Google Maps"
msgstr "📍 在Google地图中打开"

#: Template: room_detail.html (Image alt text)
msgid "Street View of Property"
msgstr "物业街景"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Directions question)
msgid "How do I get to the property?"
msgstr "如何前往该物业？"

#: Template: room_detail.html (Directions – From Manchester Airport heading)
msgid "Coming from Manchester Airport?"
msgstr "从曼彻斯特机场出发？"

#: Template: room_detail.html (Directions – Taxi label)
msgid "Taxi:"
msgstr "出租车："

#: Template: room_detail.html (Directions – Taxi instruction part 1)
msgid "A direct taxi from"
msgstr "直接乘出租车从"

#: Template: room_detail.html (Directions – Manchester Airport)
msgid "Manchester Airport"
msgstr "曼彻斯特机场"

#: Template: room_detail.html (Directions – Taxi instruction part 2)
msgid "takes approximately 25 minutes."
msgstr "大约需要25分钟。"

#: Template: room_detail.html (Directions – Train label)
msgid "Train:"
msgstr "火车："

#: Template: room_detail.html (Directions – Train instruction part 1)
msgid "Take a train from"
msgstr "乘火车从"

#: Template: room_detail.html (Directions – Train route)
msgid "Manchester Airport to Piccadilly Station"
msgstr "曼彻斯特机场到Piccadilly站"

#: Template: room_detail.html (Directions – Train instruction part 2)
msgid "then a short"
msgstr "然后短途"

#: Template: room_detail.html (Directions – Taxi ride price)
msgid "£5 taxi ride"
msgstr "£5出租车费"

#: Template: room_detail.html (Directions – to the property)
msgid "to the property."
msgstr "前往该物业。"

#: Template: room_detail.html (Directions – Bus label)
msgid "Bus:"
msgstr "公交："

#: Template: room_detail.html (Directions – Bus article)
msgid "The"
msgstr "这"

#: Template: room_detail.html (Directions – Bus number)
msgid "219 bus"
msgstr "219路公交"

#: Template: room_detail.html (Directions – from preposition)
msgid "from"
msgstr "从"

#: Template: room_detail.html (Directions – Piccadilly Station)
msgid "Piccadilly Station"
msgstr "Piccadilly站"

#: Template: room_detail.html (Directions – Bus instruction part)
msgid "stops near the property."
msgstr "在物业附近停靠。"

#: Template: room_detail.html (Directions – Other parts question)
msgid "Coming from another part of Manchester?"
msgstr "来自曼彻斯特其他地区？"

#: Template: room_detail.html (Directions – Instruction part 1)
msgid "Make your way to"
msgstr "前往"

#: Template: room_detail.html (Directions – Manchester city centre)
msgid "Manchester city centre"
msgstr "曼彻斯特市中心"

#: Template: room_detail.html (Directions – Instruction part 2)
msgid "and take the"
msgstr "并乘坐"

#: Template: room_detail.html (Directions – Instruction part 3)
msgid "to the nearest bus stop close to the property. You can use"
msgstr "到达物业附近的最近公交站。您可以使用"

#: Template: room_detail.html (Directions – Google Maps)
msgid "Google Maps"
msgstr "Google地图"

#: Template: room_detail.html (Directions – Instruction part 4)
msgid "or your navigation app to find the closest stop to alight."
msgstr "或使用您的导航应用查找最近的下车站。"

#: Template: room_detail.html (Directions – Driving question)
msgid "Driving to the property?"
msgstr "开车前往该物业？"

#: Template: room_detail.html (Directions – Navigation instruction part 1)
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: Template: room_detail.html (Directions – Navigation instruction part 2)
msgid "or your preferred navigation app and enter the destination:"
msgstr "或使用您喜欢的导航应用，并输入目的地："

#: Template: room_detail.html (Directions – Accessibility instruction part 1)
msgid "The property is easily accessible via"
msgstr "该物业可通过以下方式轻松到达："

#: Template: room_detail.html (Directions – Ashton Old Road)
msgid "Ashton Old Road (A635)"
msgstr "Ashton Old Road (A635)"

#: Template: room_detail.html (Directions – Accessibility instruction part 2)
msgid "If coming from the"
msgstr "如果您从"

#: Template: room_detail.html (Directions – M60 motorway)
msgid "M60 motorway"
msgstr "M60高速公路"

#: Template: room_detail.html (Directions – Accessibility instruction part 3)
msgid "take Exit 24 and follow signs toward"
msgstr "请走24号出口，并按指示前往"

#: Template: room_detail.html (Directions – Manchester City Centre)
msgid "Manchester City Centre"
msgstr "曼彻斯特市中心"

#: Template: room_detail.html (Directions – Accessibility instruction part 4)
msgid "Parking is available on-site."
msgstr "现场提供停车位。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – How do I use the PIN question)
msgid "How do I use the PIN?"
msgstr "我如何使用PIN码？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 1)
msgid "Watch the video at the top of this page for easy instructions."
msgstr "请观看本页顶部的视频，了解操作说明。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 2)
msgid "When you arrive at the property’s front door, touch the keypad area to light up the numbers."
msgstr "到达物业正门时，请触摸键盘区域以使数字亮起。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 3)
msgid "Enter your PIN:"
msgstr "请输入您的PIN码："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 4)
msgid "Once inside, remove your shoes and make your way upstairs to find"
msgstr "进入后，请脱下鞋子并上楼寻找"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 5)
msgid "Touch the front of the"
msgstr "触摸……的前部"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 5 continued)
msgid "door lock to light up the numbers and enter the same PIN to access your room."
msgstr "门锁以点亮数字，并输入相同的PIN码以进入您的房间。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 6, part 1)
msgid "Inside your room, you will find a"
msgstr "在您的房间内，您将看到一个"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 6, part 2)
msgid "keycard"
msgstr "门卡"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Instruction step 6, part 3)
msgid "You can either continue using your PIN or use the keycard to enter and exit the property and your room. Watch the video above on how to use the keycard."
msgstr "您可以继续使用PIN码，或使用门卡进出该物业及您的房间。请观看上方视频了解如何使用门卡。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – WiFi Password question)
msgid "What is the WiFi password?"
msgstr "WiFi密码是什么？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – WiFi details intro)
msgid "The WiFi details are below."
msgstr "WiFi详细信息如下："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Wifi Name label)
msgid "Wifi Name:"
msgstr "WiFi名称："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Guest_2.4G)
msgid "Guest_2.4G"
msgstr "Guest_2.4G"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Password label)
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: Template: room_detail.html (FAQ – welcome1)
msgid "welcome1"
msgstr "welcome1"

#: Template: room_detail.html (FAQ – House Rules question)
msgid "What are the house rules?"
msgstr "房屋规定是什么？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – House Rules rule 1)
msgid "No smoking inside."
msgstr "室内禁止吸烟。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – House Rules rule 2)
msgid "Lost keys incur a fee."
msgstr "钥匙丢失需支付费用。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – House Rules rule 3)
msgid "No loud noise or parties allowed."
msgstr "禁止大声喧哗或举办派对。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Shared Kitchen question)
msgid "Where is the shared kitchen?"
msgstr "共用厨房在哪里？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Shared Kitchen, first sentence)
msgid "The kitchen is located downstairs and you have full access to it."
msgstr "厨房位于楼下，您可以完全使用。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Kitchen: Microwave & Oven label)
msgid "Microwave & Oven:"
msgstr "微波炉和烤箱："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Kitchen: Instructions)
msgid "Located in the kitchen. Instructions are available nearby."
msgstr "位于厨房中，附近提供使用说明。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Kitchen: Plates & Cutlery label)
msgid "Plates & Cutlery:"
msgstr "餐具："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Kitchen: Plates & Cutlery instructions)
msgid "Stored in the cabinets. Please wash after use."
msgstr "存放于橱柜中，请使用后清洗。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating question)
msgid "How do I adjust the heating?"
msgstr "如何调节供暖？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating step 1)
msgid "To increase the heat, turn both radiator knobs"
msgstr "要提高温度，请转动两个暖气旋钮"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating – anti-clockwise)
msgid "anti-clockwise"
msgstr "逆时针"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating step 1 continued)
msgid "to allow hot water to flow in."
msgstr "以便热水流动。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating step 2)
msgid "The heating system will automatically activate when the room temperature drops below"
msgstr "当房间温度降至以下时，供暖系统将自动启动："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating – 21°C)
msgid "21°C"
msgstr "21°C"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating – Note label)
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Heating step 3)
msgid "Do not force the knobs. If they feel stiff, turn them gently."
msgstr "请勿用力转动旋钮。如感觉僵硬，请轻轻转动。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around question)
msgid "How can I get around?"
msgstr "我如何出行？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, Taxi line label)
msgid "Recommended Taxi:"
msgstr "推荐出租车："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, Taxi companies)
msgid "Uber, Bolt, or StreetCars"
msgstr "Uber、Bolt或StreetCars"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, Taxi phone)
msgid "(+44 161 223 1066)"
msgstr "(+44 161 223 1066)"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, Metro label)
msgid "Metro:"
msgstr "地铁："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, Metro instruction part 1)
msgid "Take"
msgstr "乘坐"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, bus route)
msgid "bus 219 from Ashton-Old-Road"
msgstr "从Ashton-Old-Road乘219路公交"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, Metro instruction part 2)
msgid "to the city centre."
msgstr "到市中心。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, additional bus info)
msgid "For more bus routes and planning go to"
msgstr "更多公交线路及规划请访问"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Getting Around, Bee Network)
msgid "Bee Network"
msgstr "Bee Network"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out question)
msgid "How do I check out?"
msgstr "我如何退房？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 1)
msgid "Leave the keycard inside the room"
msgstr "请将门卡留在房间内"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 1 extra)
msgid "—anywhere visible."
msgstr "—放在显眼处。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 2)
msgid "Switch off all electrical appliances"
msgstr "请关闭所有电器"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 2 extra)
msgid "and ensure lights are turned off."
msgstr "并确保灯光关闭。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 3)
msgid "Close the door securely behind you"
msgstr "请在身后将门牢固关闭。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 4)
msgid "Leave used towels"
msgstr "请留置使用过的毛巾"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 4 extra)
msgid "in the bathroom."
msgstr "在浴室内。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 5)
msgid "Housekeeping staff may enter"
msgstr "客房服务人员可能会进入"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Check Out, step 5 extra)
msgid "after the checkout time."
msgstr "退房时间后。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Parking question)
msgid "🚘 Where can I park?"
msgstr "🚘 我可以在哪里停车？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Parking, line 1)
msgid "Free parking"
msgstr "免费停车"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Parking, line 1 continuation)
msgid "is available on the property."
msgstr "在物业内提供。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Parking, line 2 part 1)
msgid "The tarmac area can accommodate two cars. If you arrive before other guests, please park"
msgstr "铺装区域可容纳两辆车。如果您比其他客人提前到达，请停车"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Parking, line 2 part 2)
msgid "well to the left"
msgstr "靠左停好"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Parking, line 2 part 3)
msgid "to leave enough space for another car to park beside yours."
msgstr "以便为另一辆车停靠留出足够空间。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Bathroom & Towels question)
msgid "Where is the bathroom, and do you provide towels?"
msgstr "浴室在哪里？您提供毛巾吗？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Bathroom & Towels, part 1)
msgid "Bathrooms & Toilets:"
msgstr "浴室及厕所："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Bathroom & Towels, part 2)
msgid "Some rooms have en-suite bathrooms, while others have shared bathrooms located in the hallway."
msgstr "部分房间设有独立浴室，其他房间则共用走廊内的浴室。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Bathroom & Towels, part 3)
msgid "Fresh towels are provided inside your room. Shower gel is also available in the bathroom for your convenience."
msgstr "房间内提供干净毛巾，浴室内亦提供沐浴露，方便使用。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Pressing Iron & Hairdryer question)
msgid "Do you provide a pressing iron and hairdryer?"
msgstr "您是否提供熨斗和吹风机？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Pressing Iron & Hairdryer, part 1)
msgid "Yes, a"
msgstr "是的，提供"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Pressing Iron & Hairdryer, part 2)
msgid "pressing iron"
msgstr "熨斗"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Pressing Iron & Hairdryer, part 3)
msgid "is available in the hallway for your use."
msgstr "放置在走廊，供您使用。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Pressing Iron & Hairdryer, part 4)
msgid "hairdryer"
msgstr "吹风机"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Pressing Iron & Hairdryer, part 5)
msgid "can be found in the bathroom."
msgstr "可在浴室找到。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Internet Network question)
msgid "How safe is the internet network?"
msgstr "互联网网络有多安全？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Internet Network, part 1)
msgid "Our internet is powered by"
msgstr "我们的网络由"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Internet Network, part 2)
msgid "Fibre One"
msgstr "Fibre One"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Internet Network, part 3)
msgid "and secured with an"
msgstr "并采用"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Internet Network, part 4)
msgid "Eero 6+ Gateway"
msgstr "Eero 6+ Gateway"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Internet Network, part 5)
msgid "The guest network is fully isolated, preventing data sharing between devices."
msgstr "访客网络完全隔离，防止设备间数据共享。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Digital Lock question)
msgid "Is my digital lock secure?"
msgstr "我的数字锁安全吗？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Digital Lock, part 2)
msgid "Tuya Smart Lock"
msgstr "Tuya智能锁"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Digital Lock, part 3)
msgid "ensures only the assigned guest and admin can access the room. PINs automatically expire after checkout, making it highly secure."
msgstr "确保只有指定的客人和管理员可以进入房间，且退房后PIN码会自动失效，非常安全。"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenities question)
msgid "What amenities are included in the room?"
msgstr "房间包含哪些设施？"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenities list intro)
msgid "The room includes the following amenities:"
msgstr "房间包括以下设施："

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenity 1)
msgid "Free High-Speed WiFi"
msgstr "免费高速WiFi"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenity 2)
msgid "Fresh Towels & Bed Linen"
msgstr "干净毛巾及床品"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenity 3)
msgid "Private or Shared Bathroom with body wash and hand wash"
msgstr "配有沐浴露和洗手液的独立或共用浴室"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenity 4)
msgid "Smart TV with Netflix, Amazon Prime and others"
msgstr "带有Netflix、Amazon Prime等的智能电视"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenity 5)
msgid "Pressing Iron and Hair Dryer"
msgstr "熨斗和吹风机"

#: Template: room_detail.html (FAQ – Amenity 6)
msgid "Complimentary Tea, Coffee & Milk (In the kitchen downstairs)"
msgstr "楼下厨房提供免费茶、咖啡及牛奶"

#: Template: room_detail.html (WhatsApp Chat Button)
msgid "💬 Chat with Me"
msgstr "💬 与我聊天"

#: Template: room_detail.html (WhatsApp Chat Box, prompt)
msgid "Need help? Send me a message on WhatsApp!"
msgstr "需要帮助？请通过WhatsApp给我发送消息！"

#: Template: room_detail.html (WhatsApp Chat Box, link)
msgid "Open WhatsApp"
msgstr "打开WhatsApp"
